［坐地起價］神奇AQ科技水逆市加價賺錢

先不論「科技水」對抗肺癌有效與否，呢個時間竟然唔係同香港人共渡難關而係坐地起價，實在令人費解！建議AQ派人送科技水上武漢治療同胞！

順便提提大家：
AQ Bio 福建幫 生意 whatsapp絕密流出(已FC)

賤到。。。

厄錢

會唔會根本係普通水有人講過佢啲test係大陸test

咩水都好肯定係廢嘅
fb 文科生狙擊左咁耐都仲有人信

呢支垃圾水有咩原材料，咪酒精囉

on99water

前日同事買2500ML先1399 屌

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

酒精轉個名叫科技水就賣咁貴

仲好意識話大眾無常識

如果有用應該啲大學唔洗研發疫苗

屌 仲買左支寵物用$98 中伏

有乜渠道可以自己驗呢樽野？搵蘋果？搵私人化驗所？應該要求驗乜去證明佢乎合商品說明？